頹到冇得再頹

生蛋撈屎配白飯